耶穌算唔算破壞社會安寧，危害國家安全既暴徒？

教會又點睇？耶穌都算係抗爭者？

算。。所以比人釘死

猶大專登跣耶穌一鑊

當然算 支那啲教會都收曬皮

香港好多教會支持中共，但佢地信耶穌暴徒，好垃圾

借個位唔好意思

{港共回血ing}望下最近d民調數據,你地識驚未?

基督徒系天國子民,耶穌系天國王,就此邏輯,基督徒系鈎結外國勢力,拉硬.